美國一直唔夠膽攻打中國係因為中國一直隱藏住一個巨大秘密

就係習近平嘅真正身份

其實習近平同我一樣都係聖鬥士頂端嘅黃金聖鬥士
如果唔係有我制衡住，習近平單手已經可令成個美國陸沉

國聽好野 國屍好波

邊個係雅典娜

林鄭月娥

泄露國家機密

拉

push

我唔驚佢
上次同佢隻揪打咗一千日
我係稍勝一籌嘅

是老師的貼文起了作用

但之後同一個招式對聖鬥士係無用㗎喎

On9

笑撚咗

對唔住笑左

尊重啦

林鄭：你不是還有生命嗎

咁L涼薄幾符合角色呀

你不是還有祖國嗎

做咩唔ko埋佢

攰得滯